NN ( 2000 ) - NN 
NN VB Vp poprvé v NN před NN NN ( Vp VB poprvé do NN jako NN na NN ) . 
Vp to skoro první AA NN , který VB Vp , mě Vp a možná právě proto VB se Vp , jak na mě VB Vf teď . 
VB ale hned na NN Vf , že mě rozhodně Vp . 
NN " NN " VB Vs jako NN ze NN . 
NN VB o několika AA NN , kteří se VB Vf sami sebe . 
Jejich NN se VB v NN několika NN . 
AA NN VB NN Cl AA NN , NN ( NN NN ) a NN ( NN NN ) . 
Když se o jejich NN VB NN AA NN - NN NN ( NN NN ) , VB jí nedůstojně Vf , zatímco jeho AA NN se VB . 
Do toho VB AA NN NN ( NN NN ) , která se VB AA NN , v čemž ji VB NN NN ( NN NN ) . 
AA NN NN ( NN NN ) VB tak trochu NN k těmto AA NN . 
Dnes už NN NN NN VB NN NN za AA a já se k tomuto NN VB . 
NN Vp k NN AA NN ( NN NN ) a AA NN . 
Z NN VB NN NN , které dnes už " Vp " . 
Když se VB " NN " VB si hlavně NN NN , NN NN a NN AA . 
Dík AA AA NN VB to právě jejich NN , které VB v NN NN . 
Ale i AA NN VB dobře a NN dohromady VB AA NN . 
NN dokonale VB NN NN P. NN . 
NN AA NN AA NN VB jenom z NN a já si VB , že VB to NN . 
" NN " Vp v tomhle AA NN . 
" NN " VB na to , že se s nimi NN z nás VB . 
NN AG NN , kteří VB vlastně " vše " , AA NN přesně VB . 
I když NN zcela jistě VB o AA NN , a některé NN VB Vf trochu podbízivě , " NN " VB pro mě Cl z AA AA NN , které VB Vp . 
